1889三愛 點睇

覆核上市委員會決定

推一推

冇人理

三愛健康股份將會暫停交易，且須於暫停日期起計18個月期間內恢復交易。倘公司未能於暫停日期起計18個月期間內恢復交易，聯交所將執行將公司取消上市之程序。

幫你strong hold 年半，之後all or nothing